大家好，我個名叫我愛鋤，唔係我愛羅

至於我愛鋤啲乜？
唔通少女唔鋤鋤呀婆咩
有少少 IQ 都明我講咩
呢啲智力就人類發展地球幾億年以來既基石
發展到今時今日誕生出大同世界
我地一同擁抱着人類文明
可謂之因果循環也，生生不息，大地循環
總而言之，我地要好似馬雲一樣
「敢想！敢做」
唔好空口說白話
行動力係非常之重要
你唔會明架啦
世界只有最Top 0.5% 既人會明如此道理
但都俾你知道下，天外有天人外有人
成功既人只佔少數
你就一定唔係
但聽下，知下都有益既

記住一句口號啦
「我愛鋤！」
正正就係好似馬雲先生咁
做人一定要樂觀正面，便能排除萬難
要去愛個世界，擁抱世界，共創美好未來！
講住咁多先，一陣再教識你地做人道理

OK

睇你個人冇咩野
幾有潛質
我可以考慮收你做我徒弟
慢慢教你人生哲理
你他朝有一日一定會成大器
我睇好你

但我唔你個個都收徒弟
你都算好彩
但我都要考慮下先
我唔一定收你
你再等下消息先

夠鍾食藥啦你，做風影做到傻撚咗呀你

我係我愛鋤
唔係我愛羅
你搞錯晒啦
我唔係風影
我唔係沙之國

我係電之國
我係電影

3/10

我係恒大仔，唔係恒管仔

極度懷疑你中咗無限月讀

受左咩打擊啊？

即刻駁咀？